有冇人最近facebook多咗好多假account add

全部攞條女做 profile pic
同埋 ig 好多裸女

唔理佢隔一陣, 個AC就會自動消失

係，想知做乜鳩